［圍爐］有冇Fintech/ Finance IT 人？

如題

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

做緊咩? 近排點？

之前做過 robo advisory

我做forecasting model

最近讀緊個master想轉工

Tell me more! 份工點？

我最近睇緊 master of IT, thinking to learn programming

點解轉工？